[提醒]大量手足話自己冇被濫暴

的確好值得高興，知道手足冇事，真係好開心，都真心好希望手足冇俾人虐待
但最近見好多p牌話自己俾人拉，冇受暴力對待，開心嘅
但大家請繼續保持警醒，要知道好多對家嘅人上嚟放風
係咁多，純粹提一提，謝謝